陳易希收600萬寫個垃圾網爽撚死

大獎先得果1萬蚊 星之子已經賺到笑

大獎係陳易希

小學都寫得出啦

嘩屌呀佢間垃圾公司寫？

陳易希又賺晒

德美 聯署 整合

條友原來入左新民黨

Bull B 寫？
仆佢個街，冇撚做stress test

香港之光

原來係呢條傻鳩寫 唔怪得知

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

Source?

陳易希根本就係死垃圾

廢西垃圾網

Edc除咗影相同做愛有咩係掂

條友年年係港共到拎唔少錢,
仲要扮晒香港之光, 年青人代表咁

真

600萬寫個網用一次派400萬獎品.....

搞科技不如搞關係

屌佢老母 最後一年都要屌下條仆街仔

做做下愛發現到粒新星

ching絕症?

人地係榜樣
香港仔 邊面有著數就奶邊面

source?

佢整？ 凸

咁撚搶口

良心過意得去?

獎品值400m, 行政費用600m, 呢個政府真係好撚仆街

陳易希只係一個港共捧出來嘅垃圾，it界唔需要陳易希呢d奶共冇能力垃圾

你話最後一年 人地咪問你

又係呢條撚樣？

痴撚線

Code 都唔撚識

紅底架佢
之前黎過中大講talk
佢話對創科局有期望喎

痴撚線

無料都上位

香港好撚垃圾

Fact check ?

抽獎PROJECT你想個網可以承載幾多人?

用晒D錢去做SERVER仲邊有錢抽獎...

係咪堅料先

同一個時空，財爺話用錢整網比人申請派$4,000好浪費，因為用得一次
而近期佢又諗住派錢...

Source都無都咁多人信 唔怪得兒登咁易俾人帶風向

大獎係陳冠希就話姐...

FC?

左手交右手

is it fact checked?

淨係識影淫照

出現了

睇吓誠哥派錢用google就搞撚掂就知政府幾咁垃圾

睇錯陳冠希

如果誠哥下屬話要600萬行政費派400萬誠哥聽到可能一把煎落去

陳易希間公司連官網都唔整個會否太垃圾

笑到我仆街

啲生意自己送埋黎

條低B會考食左屎咁
大陸捧黎維穩

斷鳩估

冇痛苦

科大正垃圾

係唔係佢寫就唔知，但佢一定係件垃圾

未來創科局局長

笑死 連登真係講乜都有人信

有冇SOURCE

分分鐘攪好曬移民，係香港為搵水
香港政府禁大條水魚任劏

體育台？

屌左先,正苦野使撚fc

佢本身都唔係IT界啦。

研發唔同IT。

唔通做工程都係IT界咩。

佢只係俾人吹捧嘅濕鳩嚟咋嘛。

陳易希係香港明日之星咪盲反

屌個半鐘都未收到

Ching ho ball

真心好笑

佢緊係有期望啦，期望收幾多錢嘛

冇source你不如話係陳奕迅寫㗎啦

第六個訴求係12點前send驗證碼
否則行動升級

所謂星之子點解唔係繼續研究星
而係走去整網頁？

大然家

咁趕客

佢以前收800萬整個可以用ipad 控制燈顏色嘅聖誕樹

公開招左標？

招過標？

fc?

垃撚圾, 回水. 仆街. . .
用郵寄重好. . 起碼等一年後先抽到奬

本身就係政府做show 用

講個笑話
創科局
講者
李嘉誠

呢個網我中學電腦堂都寫到啦

on lun 9

旅發局引發真正核彈度依條橋嘅要問責

保皇黨傳統

條on9整個閪出嚟email都send唔到
知唔知咩叫stress test
叫春佢就識

連登有愛
關懷絕症Ching

商用定政府用阿?? 商人無理由咁蠢阿
政府就話左手交右手者

你當我地香港政府流架
梗係左手交右手喇

奶共狗原來做咗

已經亡黨啦

source都無就不推文啦

仲好意思叫自己做Stark

肯定同行爆架喇 你唔好對呢個政府仲有希望阿??

如果唔係港共嘅人，邊會有人吹捧佢做香港之光啊？

Have anyone tried in the last 10 mins? I haven’t received the code.

嘩，有得投訴就投訴啦
人地收左人工架嘛

影音部

打返中文啦 英文錯又學人懶型

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

佢寫架咩

我公司月薪11K個IT都寫得好撚過佢

學下誠哥啦垃圾政府

星之子

dllm, 等成個鐘都冇驗證碼

陳易希最偉大嘅發明係發明點呃政府D IT經費.

你估比陳易希既咩 好明顯係比新民黨架啦 都唔知喺創科局掠左幾多水

頂咁都有得笑

陳x希影片流出

陳易希係咪同林鄭做過愛？成日都有佢份嘅？

我點知係咪真係同行

陳妍希

樓主收皮啦 鳩噏當秘笈

唔係呀化，600萬？講真？
6萬都得啦。

佢有林奠啲咩係手要咁益佢？
定還時佢收租 ga ja ？

你係老細都唔撚請佢啦。

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35383 / 50000

中文版

佢呢di咪識得做人，唔好咁快笑人共產黨員.....。共產黨員咁既料應該都係得佢撈得咁好。

咁嘅濕鳩網都收600萬

又係呢條呃飯食撚樣

睇錯咗陳冠希

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35716 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

just tried, still server unavailable

真係同行起碼都拋份RFP出嚟啦

搵陳冠希整可能都整得好過佢

政府次次出標都整到啲條件得佢中到標

D錢緊係唔係佢拎晒 佢憑咩
佢背後一定有好強大既人要分錢

陳12當年係科大連left hand都唔知係咩

搵我寫 1/10 價錢埋單都應該好過佢。

又係呢條撚樣

個網根本就唔係用黎抽獎
係用黎收集資料再轉手
陳易希：政府由頭到尾都冇話過個網要行到

真唔真都好，條友係廢物一定冇錯

屌，又睇錯咗做陳冠希

蓋狗又放流料？

正常
利益輸送先緊要

6,000,000 !! 咁好賺

佢間公司成日都有政府JOB

原來係陳12寫 唔怪得咁廢

佢係業界個名臭哂啦

陳易希 我屌你老母死全家!

很多人會想累積一定經驗，不如自己創業吧?
若果在2000科網熱時，創業一定是必然的事，當今香港有多少公司都是那個時候起家。
但現在2013年，就算你不租Office，不請人，自己都要食飯交租，創業容易守業難，那怕未賺到第一桶金前，你已經用了第一桶金。
你和我都不是星之子 - 陳易希，靠著所謂星之子這個連MK都覺得老土的Online Game名，會考12分都被香港科技大學破格取錄。
靠著一個結婚slideshow App和一個把菜單顯示在iPad上的App，莫名奇妙地又成功上位。
最重要是創新科技署對領功方面不遺餘力，資助陳易希33萬去成立公司。
你說我很妒忌? 對呀，我真的很妒忌。
因為論功能，論實用性，那些App只是垃圾程度。
有多少人做過更實用更複雜的軟件/手機App，帶著多好的Presentation去創新科技署乞求那創業基金，最後還不是因為你不是陳易希而告終?

接D project 都可以爛尾搞爛人地間公司

值600萬?

學過電腦Google 下都識寫

咪撚 on 9，個客有幾唔make sense你作為 professional 點都有責任解釋清楚，收得錢淨係人叫 A你做A冇 added value 咪成世都係做濕鳩 project 囉

反而佢紅底我聽過有人話政府啲 project 要做畀佢

屌你老母，呢單job我彈上淘寶出5千蚊搵人寫仲好撚過佢。
垃圾政府真係名符其實

仲有！阿陳生，搵咁多呢的錢，架車唔好再周街泊啦，田灣晚晚見到你，買返個車位啦。

又一條智障
你自己鍾意交咩就交咩
人地唔過UAT
然後你拎自己幻想出黎嘅spec出嚟追數？

你梗係未做過政府客，啲WAB有幾多唔清唔楚？好可能寫嗰個都唔知自己寫咩！

但都算喇，你咁明知個 spec 係咁接得人哋生意就唔好賴人哋唔 make sense 做唔掂啦，個客白痴唔清唔楚你咪用你專業角度解釋返畀個客聽，sell番個客囉，有SA&D呢個 stage 㗎嘛

做垃圾蟲佢就叻

我唔同你自爆
但你肯撚定未做過
仲肯撚定無經驗又低級先講得出呢堆嘢

9up唔使本

哦，你話係咪係囉，我冇需要你認同

2006年8月9日，香港中學會考放榜，當時陳易希不在香港而未向外界揭曉成績。後來，網上不時傳出流言陳易希的成績僅為3分。直到8月21日，陳易希參與一個公開活動時證實自己會考有12分，中國語文科及英國語文科（課程甲）等第為U（即不予評級），電腦與資訊科技科E級，數學D級，化學D級，物理C級，圖像傳意B級。升讀中六必須在中國語文科及英國語文科（課程甲或乙）取得及格成績，故此在一般情況下，陳易希幾乎沒有可能升讀。可是科技大學仍然堅持取錄陳易希，校長朱經武表示取錄他主要是因為他在科技創新方面的表現，而非會考成績，科技大學會為他提供特別輔導，以幫助他適應大學生活。

火炬手

香港政府在2008年4月29日宣布，基於陳易希的成就，他在同年5月2日當上第54棒奧運聖火火炬手，跑沙田一段。

你諗嘅嘢我以前見其他公司嘅工都有答過
然後啲公司老細好耐心咁解釋
教番我唔好咁天真
但我無咁好人點醒你

嗱，我就唔同你拗行家點做，你碌番上去我第一個答覆，陳12跟到份 brief 做嘢冇話錯㗎，係收到錢㗎，但冇 value added，作為 startup 老闆目光咪限制咗發展囉，佢公司咁多年有冇做到代表作吖？冇嘛，佢叫好彩係有政府呢啲濕鳩 project 養住，唔係收咗皮啦，但條仆街仲背後唱個客唔 make sense

$400,000,000

條友入過新民黨
15年入政賢力量做顧問
兩個組織阿頭都係葉瘤
大家知咩事啦

接政府tender 係要走d 死角
佢寫咩要求一定要有
佢冇寫就一定唔做

最後件製成品係有d 4不像

你做多左佢會問你點解,試到有問題(user 知商有問題) 都係你錯

不做多一點,也不做少一點係最好

一判二判三判
得最後果d人真係做野

叫佢行撚開啦
香港仲有好多好撚勁嘅IT佬架
冇撚影鳩衰我哋啦
返去玩星啦 DLLM
利申：IT狗

條撚屌都唔知遲啲會唔會出嚟
選功能組別 呢啲咁嘅奶共仔

我科大 fg 40k

呢啲垃圾接政府 job 呃納稅人錢

m=萬
你新香港人？

個網垃圾到, 仲話98萬人已經咁撚樣, 你真係食屎

咁既垃圾6m

中國人社會永遠關係行先, 能力排後

賣大刀武士100M大田左邊

會考得十二分的陳十二少

賺完600 萬，連獎品都自己食哂。
個活動宣傳得咁勁，其實係玩尻我地香港人 當香港人弱智？

噉係代表你有一定嘅個人能力
科大喺我心目中永遠都係垃圾同充滿受罪回憶

同意
正苦

政治籌容

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

教學

簽過嘅唔使10秒就可以完成
快快手搞埋佢喇

簽過嘅幫推
新簽完都幫推

想問下邊度有source講個網陳易希間公司寫？

無料都做到局長啦
叻人永遠唔會做蠢事

香港政府真係全世界最弱智既團體

未撚收到認證編號

叫ive仔當pj做都好過呢個

我差啲真心咗

澄清一下先，呢個網站唔陳易希公司 bull b 開發嘅。

澄清一下先，呢個網站唔係陳易希公司 bull b 開發嘅。

Hi 星仔
整番著個server未

最正係林鄭係電視話佢自己責無旁貸

佢計漏左仲有14億隻蝗蟲

鳩估
誠哥會主動寫封推薦信叫佢過主

可能殼黎炸

喂我仲未收到verification code呀屌你

咁講即係

Hi 今天我同各位巴打絲打一樣都是冇辦法抽獎的。
please fact check.

屌你自己server冧左唔整梗係無得抽啦屌
講一句唔係你既project就諗住spin走

..........

護主狗就死埋一邊啦 講一句就係 我林鄭個仔添呀

孖潤腸，我屌你老母臭閪

唔係諗住幫星仔
但樓主source 都冇
個個信到十足十
連登仔

FC左未

Online當日死ser諗好要賠幾多未

想當年聖誕樹都仲叫用到 今次連用都用唔到

佢個抽獎係寫2020除夕
可能原本預定用嚟今年年底先用

香港人唔可以淨係鬧，要 contribute：

同事試玩，整左個框，要集思廣益！

ok 下次頭獎係送個網俾你 價值$600萬

創新定倒退？ 陳易希豪灑 6 位數金錢讓聖誕樹變色

聖誕將至，各個商場除了用卡通人物的裝飾作招來外，不少更加入科技元素，希望遊人有新的互動體驗，而其中一個裝置就是以應用程式改變聖誕樹上的 LED 燈變色。依莉詩早前就有幸訪問到裝置的設計者「星之子」陳易希。
▲ 不管你記唔記得陳易希是誰，不過當年的小子今日已經長大成人，仲同拍拖 4年幾的女朋友一同展示成果。
6 位數字創作互動聖誕樹
一開始小編見到眼前一棵只有一條長長 LED 燈的聖誕樹，心諗到底有咩特別呢？陳易希就自信滿滿介紹佢的新作，「我自己認知入面未見過有聖誕樹可以互動，所有就開始設計呢棵可以透過應用程式控制燈光的聖誕樹，想重拾番細個睇燈飾時的興奮感。」佢更透露整個 project 用了 6位數字，由佢同團隊花了 3-4星期製作，製作認真。不過當小編問到這棵樹同 K11 的 4D聖誕樹技術上有分別的時候，陳易希坦言沒有見過。
DSC03387
▲ 只要成功以藍芽連接到聖誕樹的人就有 20秒時間，可以自由轉換聖誕機 LED 燈的顏色。成功連接一次後要等 5分鐘先可再次連接。
困難之處在於藍芽連接
對於這個新奇的互動，小編想起智能燈泡。陳易希自言「智能燈膽係屋企用，襟制可以控制開關同顏色，而我呢個就可以俾公眾人士參與，可以鬥快搶線控制，係目的上有唔同。」至於當中最大的難度，佢認為係燈光要夾番場內裝飾，而且商場有好多干擾，所以要做好多唔同測試來確保手機同聖誕樹連接的穩定性。

DSC03384
合作非因「星之子」之名
對於作為一間 start-up 可以同 MTR Malls 合作，陳易希認為未必因為自己係「星之子」。佢表示「最緊要 portfolio 要好，要有相關的經驗。另外，雖然創意好緊要，但都要同有限資源之間取得平衡」，更建議其他新公司要唔怕蝕底，一開始就提交好多概念、設計，令客戶感受到自己好有熱誠同能力做呢份事。

DSC03413
生存到因為比人發展得早
陳易希公司創立未到 4年，但已經有接近 20個員工。佢認為自己可以係云云 start-up 中乞立至今，主要係因為「自己好早就開始 Apps 業務，係大家仲用緊金屬殼 iPhone 的時候，我地已經開始寫好 library、模塊嘅嘢，掌握到技術。好似今次客戶想有晒 5個功能，我地可能係較短時間、較低成本做出來。」另外，佢更認為自己做硬件出身都係一個優勢，「我地同其他軟件公司唔同，可以軟硬兼施。就好似今次除了設計應用程式，仲要識得揀聖誕樹上的電子零件，例如揀 D 環保、慳電同安全的 LED燈。」談到如果要佢今日先開始創業，佢坦言未必會做 App，「時機好緊要，係適當時候做適當的事，而且要有前瞻性，一些同大數據分析、人工智能有關的都會睇好。」

DSC03393
▲ 應用程式的另一個功能是可以讓小朋友填顏色。

DSC03402
▲ 還有可以加相框。
大企業支持比政府資助更緊要
對於成為創新及科技諮詢委員會的成員，陳易希希望可以幫到政府去發現到 start up 或年輕企業家遇到的問題，不過佢同時覺得「大企業的支持比起政府資助更緊要。因為大企業真係市場上的需要，好過政府想推 D 乜就比幾萬蚊資助等人做D咩，可能最後的成品係無市場。」最後，佢指出「香港人唔係無創意，甚至比起鄰近地區的人更有創意。好多人都有好多 idea ，但點將 idea 把握機會，實現出來，就要睇你有無團火去實行。」
DSC03376
後記
膚淺的小編當初同好多人都一樣覺得佢死好命，因為一個「星之子」的名可以會考 12分拔尖入大學，甚至乎到現在可以與大企業合作，製作一棵這麼創新的聖誕樹。(雖然後來我經過商場，沒有人發現到聖誕樹的特別之處。) 不過，從言談間我感覺到佢應該都受過了不少苦頭先有今日的成就，這些事可能是外界人所不知的事，開始對他改觀了。

日期 ：2015年 11月21日至 2016年 1月3日
地點：德福廣場、青衣城、PopCorn

我斷9估應該係Cherrypicks寫

蓋清，40歲，意外斷鳩

fact唔fact check 都好
屌咗佢先 純粹私怨

ching sick ball

真係要鞭鳩佢
浪 費 我 時 間 ！

條友諗住泊個好碼頭傍住奶共既大台
點知好衰唔衰揀左孽瘤黨
真係未開始已GAMEOVER

點解仲會有人信呢個呃飯食傻仔
乜撚嘢盲人水杯

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
一月一 維園見

星之屎

會唔會係政府個平台太垃圾 佢冇發揮空間 睇過佢嘅履歷同埋過往發明其實都幾閃

嗰陣時話係破格取錄入 本身英文好差

同意 唔係人地廢 而係個政府配套不足 研發唔係one man job 係要一個團隊 有funding 有環境 有設備

佢開大條數啫 實際大部份利益去咗背後搞手度

郁啲就比成班兒登仔講到一文不值 反而我覺得光復咗之後再改組嘅創科局佢可以留低

點解香港人既錢要益遊客?
唔怪得林鄭都派500比乞衣

佢發明左藍芽燈飾（ 好似係
點知一上淘寶搵

咩事？

科網爆破係二千年發生 到而家啱啱好都20年都仲起唔返身 當年嘅BB全部而家都出晒去抗爭
但係奇怪在我睇過有唔少科技公司同埋投資銀行近年嘅研發其實會喺香港插旗 但嗰啲工作崗位香港人又好似冇機會入

其實佢做過啲咩先？

巴打咩事？

好有實力的公司！
今回香港IT 藉呢次呢件衝出國際了

呃鳩你地d個人資料咋你以為真係有獎抽有女溝呀？

而家搞呢啲完全唔駛招標

攞幾部iPhone出嚟就玩死你班港豬

港豬隻隻貪心死

個仆街政府重停留係陳易希好勁嘅年代
條撚樣當年入大學o day連left right都未識分

依家利益輸送收咁多錢寫個網出嚟
要全民UAT 又負荷唔到 on9
怪不得香港創科冇進步過

有冇人6點申請半夜先收到個驗證碼
我真係屌你老母阿 搵我寫喇 收你一半算

全部利益輸送黎
派次錢請返好多退休公務員行行企企 你諗你

係咪幫手激嬲大家去1月1遊行？

真係赤裸裸嘅利益輸送，貴都算，仲要係廢嘅，屌

發夢夢到我阿sir教過佢 話佢根本無料普通mk仔 部機械人都唔知係咪佢老豆整

from 網絡大典：

他的支持者認為陳易希所達成的成果非其他人能所及，是香港罕有的天才，因此香港市民應為他而驕傲。另一方面，其他人包括他以前的朋友則認為陳易希之所以能成功只是因為他父親的錢。在製作機械人的過程中，陳易希只是提供了金錢給他的同學去完成，並沒有參與製作。所有機械人建造工程、編程等均是他的同學們的心血。因此很多人認為陳易希只顧名利而置他的朋友們不顧。

履歷呢家嘢港共可以堆砌出來，君不見689呢種廢老都曾經係香港嘅特首。根本陳易希就係愛迪生，背後做嘢果班至係tesla

Agreed. 政府廢就梗，所以咁多濕鳩 project。
Value added 唔一定係要做多，你做個 project 嘅時候點 manage 個客，點做好個 quality，識唔識 clarify啲奇怪 requirement，都係value added一部份，做得好回頭客自然多，反觀個個同陳12合作完都耍手擰頭就知咩事

個客提出左要求 點左佢
話比佢知有幾唔make sense
但係佢係都要照番佢個套 唔通你唔做？
現實d 啦

閃你老母

露晒底啦

做還做，做完唔好屌鬼背後唱個客囉，你估呢行好大？都係嗰句，接得就唔好咁多嘰趷

收皮啦

又瀨

垃圾做唔到就做唔到啦

你有無見過啲外國app咁撚柒

仲係度眼高手底

納稅人d錢啊！
其實應該有得告！
違反合約又或影響形象！
最基本要他賠返處理返公關問題費用！
成日政府工程、合約就係大白象，任人拿曬庫房d錢！有問題又唔會好似私人公司咁追討返責任！

唔係stress test, 根本佢個網有bug

我中學都寫到啦

今日要多人過尋日個垃圾抽奬人數

收咁貴 可能有一半去左design到 太又覺得好7

先唔理係咪佢公司接呢個project
其實佢識唔識寫code？識唔識for loop？

個網真係好撚廢邊撚道值600萬
2020 年連個website 都寫唔好
政府派錢個網如果又揾依條撚樣寫就仆街

邊個IT狗寫嫁? 炒撚左佢啦
有冇得寄信投訴下?

幾時死？

屌。死去佢自己粒星星到住喇 屌 冇撚用

琴晚八點登記 我屌佢老母今朝七點先收到個code

no source

做IT識人好過識曲啦
做一單一個月project貨仔10幾20萬
你番工都係逗緊皮幾,2皮
係連登仔先覺得技術, 打曲打到飛起有用

認真講句，香港從來只容許sales佬，吹水佬生存，香港IT就甚，sales佬一般比班IT狗搵多好多，香港IT業往往最搵到錢上位最快嗰咋人十居其九咪又係sales佬，而且香港幾乎各個IT vendor都係長期只出sales job ads，如果係外資嘅，其實大部份外資IT vendor喺香港或者亞洲請得最多都係當地sales/marketing負責搵客傾生意，反而technical佢地就唔太需要，有事交番去佢地本土總部嘅technical就算

上位上得最快根本係it sales佬
十個打曲佬九個半到左40,50歲仲係打曲
一日到黑喱係電腦面前打曲坐到房有幾多個
你都無出過去接客/開會, 會無啦啦升你咩
靚女另計啦

賺政府人仔，又唔表態

都唔係佢間公司寫
咪炒車

最好笑的就係條友英文名叫 stark
佢係咪睇iron man睇上腦

你唔信我阻止唔到你
亦唔打算說服你

個問題大部份係出係政府身上
當然做個條友都係垃圾
出一件垃圾係必然既結果

創科局咁撚多閒人，求其叫個寫個鳩網都好過而家啦，又話見過Steve Job 係下面見到呀

On9 dllm

你盲架?

仲要改埋d on9大陸名

有六百萬屌女加換法拉利了

所以依家香港就係俾呢班人玩真係死得，無實力靠關係名氣上位呃飯食，成羣垃圾高官都係。就算今次網站投標，我相信有實力公司都唔會投到，根本黑箱作業

鬼唔知Bull B係陳易希間公司
但個網唔係Bull B 寫

從中cap 唔少水啦

似乎係未撚就黎做野嘅on9仔
你做多個客唔撚會多謝你
咁做咁多都無撚用

創科局

駛撚寫曲 咩都外判

佢既意思係，要同個客解釋點解有di野做左唔好，唔係要做多

點解個撚個都淨係覺得 tangible deliverables 先叫 added value？IT9 思維

你都on9
香港客多數係濕鳩
你同佢講做左唔好
佢會覺得你做唔到係你廢咋

笑
出左黎做野未呀on9仔

有啲人係要停留喺 IT9 dup code 思維都冇法

如果你識多幾個同政府打交道既人就知政府班廢物不思進取唔做唔錯又井底 所以乜柒都跑輸東亞其他地區發展速度
比你係佢地你話要頑石點頭定交行貨

公務員都係負責 outsource
Outsource比邊個 唔洗問都知

垃圾 個code早上六點幾先收到

所以香港真係 no IT
客濕鳩做嘅交行貨，成行攬炒

是但啦
做得好又比人當狗撚
做唔好又係比人撚
逗人工唔搞咁多野

就攞呢單抽獎嚟講，出requirement 嗰個 on9，接嘅明知鑊撚硬，但大家冇諗過點做好件事，最終搞到個客老頂出嚟道歉，又攞自己 branding 較飛，根本 lose-lose

既website builder來寫
x12